政府經濟主任

我見佢入職條件寫要
(a)(i)本港大學所頒授的經濟學一級或二級榮譽學位，或同等學歷；或(ii)本港大學所頒授與經濟學有關之學科的榮譽學位及經濟學碩士或以上學位，或同等學歷及(b)在綜合招聘考試兩張語文試卷(包括中文運用及英文運用)中取得「二級」成績。[請參閱註(a)至(c)]
咁如果我係外國大學經濟學學士係咪唔合資格

推

係得AR
但最低見過mphil做到

同等學歷

如果我出黎做幾年野先見但唔讀master ok?
Btw聽人講政府會派人去外國請人 所以留學生易d請 係咪ga

再推

巴打你做邊行？
無知一問 咩係AR?

本港學生應該易好多
冇聽過港大幫？

無 我仲以為外國易d tim

毒撚冇人回

我諗ar係呀 佢打左拼音

咁趣緻打打下中文打英文

駁返一問 如果有MC written test 會唔會考regression? (Panel data and time series)

唔知點解 不過多謝幫我推post

我之前都有開經濟主任 不過係 此post共有零回應

政府工去香討問會多啲料

睇過幾次 呢個post 隔年請
香討我做開CD Rom

我好驚番黎搵唔工 做個on99文員

其實我都就黎grad
雖然有offer 人工又唔差 進升又ok 老細又照住
不過 我想第時繼續讀上去master phd
所以經濟主任對我黎講真係一條好出路
巴打你海歸 應該會韾香啲

你咩u 其實我係香港讀唔到econ先過外國 我都唔個econ grad可以做咩？

我三大maj econ 其實睇得出巴打你都係有興趣讀econ 你對邊個範疇特別有興趣？
唔係ECON grad應該會差啲

我打錯字 我意思係 我原本唔係讀econ 入左第科 讀左一年就覺得好唔開心 所以去英國讀 但其實我都唔知econ grad可以做咩 因為我之前個科都幾technical
Btw你3大maj econ無野煩啦

我中意經濟可以解釋人類行為 所以打算讀埋政治

ECON undergrad 有啲窄使

同感 雖然我睇過一本書 "Misbehaving: The Making of Behavioral Economics" 作者質疑經濟學上嘅rationality assumption 同埋economic theory 嘅predictive power. 不過本人覺得佢提出嘅問題係好有見地 不過佢又做唔到啲model出黎解釋 變相有啲9up. Econ有時係hindsight 啲 不過已經比其他商科數理化同系統化